# Exemplo para Manipulação de arquivos em Pyhton

Este projeto contem exemplos com varias formas para tratar e manipular arquivos:

- texto (txt)
- de configuração (.ini e .conf)
- JavaScript Object Notation (.json)
- eXtensible Markup Language (XML)

Tambem baixa-lo da web e gravar em disco local.
